現場警匪對峙 FB直播連開30多槍

被警方列為治平對象劉邦誠，今天上午拒捕開槍，目前仍與警方對峙，由於嫌犯稱有殺傷力強大的手榴彈，警方擔心有意外，不敢貿然攻堅，目前已將附近街道封鎖，同時疏散附近民眾，避免無辜民眾受傷。
警方表示，劉嫌今天上午與女友高圓圓會面後，由另名小弟搭載準備前往中和地區，遭到中和警方發現行蹤，劉嫌當即開槍，然後一路逃進興南夜市中一處連棟公寓的樓梯間，警方為求慎重已調派霹靂小組到場，並聯繫高女到場喊話，希望劉嫌投降讓對峙和平落幕。

新北市警局警長胡木源進入劉男匿藏的公寓，並遞上一瓶水給劉男後，劉男態度軟化、棄械投降。